# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the hammer_cli_foreman_openscap package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# Translators:
# Bryan Kearney <bryan.kearney@gmail.com>, 2020
# Amit Upadhye <aupadhye@redhat.com>, 2023
# Ewoud Kohl van Wijngaarden <ewoud+transifex@kohlvanwijngaarden.nl>, 2024
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: hammer_cli_foreman_openscap 0.2.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-07-10 14:36+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-12-01 20:56+0000\n"
"Last-Translator: Ewoud Kohl van Wijngaarden "
"<ewoud+transifex@kohlvanwijngaarden.nl>, 2024\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/foreman/teams/114/"
"zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Manipulate compliance reports"
msgstr "操作合规报告"

msgid "Manipulate policies"
msgstr "操作策略"

msgid "Manipulate SCAP contents"
msgstr "操作 SCAP 内容"

msgid "Manipulate Tailoring files"
msgstr "操作定制文件"

msgid "Manipulate Scap Content Profiles"
msgstr "处理 SCAP 内容配置集"

msgid "View policies ENC for host"
msgstr "查看主机的政策ENC"

msgid "Id"
msgstr "ID"

msgid "Reported at"
msgstr "报告于"

msgid "Host name"
msgstr "主机名称"

msgid "OpenSCAP proxy name"
msgstr "OpenSCAP 代理服务器名"

msgid "Policy name"
msgstr "政策名称"

msgid "Passed"
msgstr "通过"

msgid "Failed"
msgstr "失败"

msgid "Othered"
msgstr "其它"

msgid "Host Id"
msgstr "主机 Id"

msgid "OpenSCAP proxy Id"
msgstr "OpenSCAP 代理服务器 Id"

msgid "Policy Id"
msgstr "政策 ID"

msgid "ARF report deleted"
msgstr "已删除 ARF 报告"

msgid "Could not delete the ARF report"
msgstr "无法删除 ARF 报告"

msgid "ARF report downloaded, saved to: "
msgstr "ARF 报告已下载，保存到："

msgid "Could not download the ARF report"
msgstr "无法下载 ARF 报告"

msgid "ARF report in HTML downloaded, saved to: "
msgstr "HTML 格式的 ARF 报告已下载，保存到："

msgid "Could not download the ARF report in HTML"
msgstr "无法下载 HTML 格式的 ARF 报告"

msgid "Path to directory where downloaded file will be saved"
msgstr "用于保存下载文件的目录路径"

msgid "Profile Id"
msgstr "配置集 ID"

msgid "Content path"
msgstr "内容路径"

msgid "Content download path"
msgstr "内容下载路径"

msgid "Tailoring path"
msgstr "定制路径"

msgid "Tailoring download path"
msgstr "定制下载路径"

msgid "Day of month"
msgstr "某月的日"

msgid "Hour"
msgstr "小时"

msgid "Month"
msgstr "月"

msgid "Week"
msgstr "周"

msgid "OpenSCAP Proxy"
msgstr "OpenSCAP 代理"

msgid "SCAP content title"
msgstr "SCAP 内容标题"

msgid "Name to search by"
msgstr "用来进行搜索的名称"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Created at"
msgstr "建立于"

msgid "Period"
msgstr "时期"

msgid "Weekday"
msgstr "工作日"

msgid "Cron line"
msgstr "Cron 行"

msgid "SCAP content Id"
msgstr "SCAP 内容 Id"

msgid "SCAP Content profile Id"
msgstr "SCAP 内容配置文件 Id"

msgid "Tailoring file Id"
msgstr "定制文件 Id"

msgid "Tailoring file profile Id"
msgstr "定制文件配置文件 Id"

msgid "Deployment option"
msgstr "部署选项"

msgid "Policy has been deleted"
msgstr "已删除策略"

msgid "Could not delete the policy"
msgstr "无法删除策略"

msgid "Policy created"
msgstr "已创建策略"

msgid "Could not create the policy"
msgstr "无法创建策略"

msgid "Policy updated"
msgstr "已更新策略"

msgid "Could not update the policy"
msgstr "无法更新策略"

msgid "Title"
msgstr "提示"

msgid "Digest"
msgstr "文摘值"

msgid "SCAP content successfully created"
msgstr "已成功创建 SCAP 内容"

msgid "Failed to create SCAP content"
msgstr "无法创建 SCAP 内容"

msgid "SCAP content file"
msgstr "SCAP 内容文件"

msgid "Scap Contents uploaded."
msgstr "SCAP 内容已上传。"

msgid "Could not upload Scap Contents"
msgstr "无法上传 Scap 内容"

msgid "Errors"
msgstr "错误"

msgid "Uploaded Scap Contents"
msgstr "上传的 SCAP 内容"

msgid "Original Filename"
msgstr "原始文件名"

msgid "SCAP content deleted"
msgstr "已删除 SCAP 内容"

msgid "Could not delete SCAP content"
msgstr "无法删除 SCAP 内容"

msgid "Original filename"
msgstr "原始文件名"

msgid "SCAP content profiles"
msgstr "SCAP 内容配置文件"

msgid "Profile id"
msgstr "配置文件 Id"

msgid "SCAP content updated"
msgstr "已更新 SCAP 内容"

msgid "Could not update SCAP content"
msgstr "无法更新 SCAP 内容"

msgid "SCAP content file downloaded, saved to: "
msgstr "SCAP 内容文件已下载，保存到："

msgid "Could not download the SCAP content file"
msgstr "无法下载 SCAP 内容文件"

msgid "Scap Content Id"
msgstr "SCAP 内容 ID"

msgid "Scap Content Title"
msgstr "SCAP 内容标题"

msgid "Tailoring File Id"
msgstr "定制文件 ID"

msgid "Tailoring File Name"
msgstr "定制文件名称"

msgid "Tailoring file successfully created"
msgstr "已成功创建定制文件"

msgid "Failed to create Tailoring file"
msgstr "无法创建定制文件"

msgid "Tailoring file content"
msgstr "定制文件内容"

msgid "Tailoring file deleted"
msgstr "已删除定制文件"

msgid "Could not delete Tailoring file"
msgstr "无法删除定制文件"

msgid "Tailoring file profiles"
msgstr "定制文件配置文件"

msgid "Tailoring file updated"
msgstr "已更新定制文件"

msgid "Could not update Tailoring file"
msgstr "无法更新定制文件"

msgid "Tailoring file downloaded, saved to: "
msgstr "定制文件已下载，保存到："

msgid "Could not download the Tailoring file"
msgstr "无法下载定制文件"
